初選民主派全面單獨囚禁，全日活動包括食飯及運動需單獨進行！

邵家臻：

收到風：赤柱監獄已經清空了醫院及J Block至少20間房，所有跟民主派初選而被收押的所有人都會042 （強制保護令）進行單獨囚禁，即是全日活動包括食飯和運動都是單獨進行。

OMDB 應該估唔到佢會有今日呢個光境

屌佢老母

去邊度都有人棟喺度睇住你

從此唔能夠同其他人講嘢

做乜都係得自己一個

玩到你精神病

omdb應該寧願自己一個
無人見到佢落難樣

唔會，已經去到呢個地步有得揀一定想係大倉

大倉時間易過d

係一個天堂同地獄分別，可以講差好遠好遠

其實都好事黎，起碼安全唔會比其他人搞先